深水埗逾20 蝻亞人 毆鬥 劉小姐：一星期嘈3晚

【本報訊】深水埗早幾日上演街頭亂戰，差啲以為佢哋拍緊戲！話說星期一(23日)晚11點幾，住喺黃金商場附近嘅讀者劉小姐，聽到樓下嘈暄巴閉，即刻望吓咩事，原來有成廿幾個南亞大漢追逐混戰。

大陸人都話有好有壞
班蝻搵次好野報下得唔得

Sorry 搵唔到

香港警察呢?

淆底

都唔知邊個批呢班人落黎

除左強姦打架做刀手之外有咩用

仲識hi香港女仔..想要香港身份證ar ma

以前屋企樓下都有，係有埋店鋪，開大食會咁。
之後有人報咗幾次警，走曬。

不嬲蝻亞仲低等過蝗十倍 踢撚曬班蝻番歸啦

難民之父張超雄

行埋去搭膊頭咁撚ON9
抵佢比人打撚到豬頭咁

祝佢親眼睇住自己個仔比蝻打死
自己個女比蝻輪米

係「假」難民之父

根本依啲低等人種係要滅絕

深水埗已割讓左比佢地

包頭巾呢堆係錫克教徒
錫克教徒個個都有錢
同個班muslim兩個層次黎

咪又係恐怖分子
好似之前捉到個個咁

起碼佢地有英勇作戰過，香港人呢？

講真警方都怕啦，話晒佢地唔係學生、雨傘既市民喎

錫克教徒係英國嘅富有程度係僅次於猶太人，本身修養已經好好
仲要香港嘅錫克教徒差唔多個個都識廣東話，英治時期成日擔當緩解白人同華人衝突嘅角色

唔講錫克教徒，連好多印度人都可以入德軍，甚至獲頒發勳章，所以香港人其實無權利歧視人。

市民同保安制服咗 先到個軍裝埋去幫手

而家連蝻狗係街頭劈狗友
都有人撐

狗:我驚驚呀

炒黃牛囉

唔通你以為係黑人就識整咖哩 ？

佢地其實都冇權係都搞事

免費娛樂節目

啲軍服真係好靚

浩蝻哥

Hugo Boss肯定唔會差

都唔知佢係咪做得賤野多報應報落佢個女度

人地錫克教徒幾百年前已經開始勇武抗回/印

多謝張超雄

祝有日老蘭爆多單老強
主角係張超雄個女比10幾隻蝻輪大米 屌到爆閪

閪爆～bom~~~~